有冇好食既日式吉列豬排推介？

食過一次勝博殿
冇我想像中咁好食

丼吉

正 可以話係最好食嘅白飯
炸物都好酥脆

我見佢都幾貴下
如果質素真係咁好，值得一試

推

可以去試下lunch先